{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 2Night (투나잇)"
    },
    "text": "VIP(サウナ)分離されたシャワールームと浴槽、トイレが完備された2人用乾式サウナ室です。VIP(マッサージチェア)ボディフレンドマッサージチェアファントムがある客室で、スパ/ジェットバスとは分離されたシャワールーム、サウナ、トイレが完備されています。ゲストハウスは2つの客室とリビングルーム、トイレで構成されており、大型冷蔵庫と電子レンジが設置されています。それぞれの部屋はシングルシングルツイン客室とダブルベッド客室で構成されています。全般的に施設はきれいで清潔な方ですが、何人かの顧客は不快な匂いや水圧が弱いシャワーなどに言及したりもしました。特に2ネットカフェはとても人気があります。一部の顧客は、宿泊施設の清掃と管理状況が不足しており、管理者の親切度も低いと評価しました。宿泊施設は定期的に業者防疫を実施し、お客様の安全のために最善を尽くしています。未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。ゲストは安心して快適に宿泊をお楽しみいただけます。宿の周辺には新福市外バスターミナルや蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場などがあり、アクセスが容易です。住所は蔚山広域市南区大学路169番キル27(ムゴドン)です。レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができ、宿泊施設はお客様に清潔で良い施設と親切なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP(サウナ)分離されたシャワールームと浴槽、トイレ、VIP(マッサージチェア)ボディフレンドマッサージチェアファントムがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはスパ/ジェットバスとは分離されたシャワールーム、サウナ、トイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスには何が備えられていますか？",
            "answer": "ゲストハウスには2つの客室とリビングルーム、トイレが備えられており、大型冷蔵庫と電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "全般的に施設はきれいで清潔な方ですが、一部の顧客は不快な匂いや水圧が弱いシャワーなどに言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客は、宿泊施設の清掃と管理状況が不足しており、管理者の親切度も低いと評価しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には新福市外バスターミナルや蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の住所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の住所は蔚山広域市南区大学路169番キル27(ムゴドン)です。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はお客様の安全に配慮していますか？",
            "answer": "宿泊施設は定期的に業者防疫を実施し、お客様の安全のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 456
    }
}